其實你只是害怕孤獨還是真正喜歡她？

如題

真係愛佢

鍾意就鍾意，邊到嚟咁多廢話

如果唔係佢 而係第二個人陪你 你想唔想？

溝唔到人先有呢d多鳩餘既諗法

係咪好易鐘意人